所謂派錢 咪又係市民嘅錢 正名:還錢

正評:樓主講得好
負評:樓主on9

樓主講得好 但都係on9

係回水 唔係派錢

推

MOTHER IS WOMEN

個個好似你咁聰明咩 大把人開心到開香檳